有無人覺得戰國無雙d音樂好好聽？

由期二代

小牧長久手之戰
花之都
本多忠勝主題曲
大阪冬之陣
小田原征伐

有時都會特登開黎聽

有無同好？

有
最愛花之都 打外傳好好feel

三國無雙7

好迷幻

大坂城
細個玩果陣無一首會留意
但係唯獨大坂城首BGM好聽到好深刻

由細到大 最愛都係小牧長久手之戰
戰國無雙4個編曲版本勁好聽

Playlist 有戰-ikusa-
入game intro 會為咗首歌唔飛

勁撚中意 down左呢首同小牧長久手

花之都正